［厲害了你的犬］POPO接送巴士逆線堵塞醫院救護車道

呢條單線來回有個閘，只會開俾救護車
POPO接送車逆線泊咗喺度

準備出發？地點係？

東涌
嗰度走唔到，唔好嚟